讀science poly/bu？

最近收到polyu同bu 既testing and certification既offer ，前者係top up，後者唔係，但top up真係有好大影響？ poly就交左留位費 bu就今日dead🙃

讀sci窮三代

BU 讀science...唔好呀

Ching此話可解

讀sci已經夠慘，仲要非三大，是鬼爛但啦

冇咩分別..快啲讀完出黎搵錢算啦

BU冇Science嫁

咪撚讀
去OU或台灣讀computer science 好過

每間U 都有強項同弱項
BU 哂銀時真係水泡黎
仲要中學生活
樓上有巴打講早d 畢業出黎做野係岩既
如果投資四年要個degree 都好既

利申： bu 畢業

其實出黎做野都係睇張cert 有諗過讀好啲試下上master 所以先諗邊間好🧐

理工科點都理工大好啲掛

如果有心有力上去master 又另一個故事

雖然poly果間無寫到明top up同埋又唔係speed
但要查一定查到係top up
所以都唔知上唔上到master

Science黎講都係讀PolyU啦

你係揀就揀poly啦

science我只讀 Edu

Top up 讀唔到 master?

人地見你bu讀得兩年咪都係知你asso入大學

係都讀poly啦，校名好少少。

Bu sci